[血案] 泡菜為左出線可以踢斷德國幾多隻腳？

視乎你成隊總共有幾多隻腳